有冇可能由teller做到銀行大班

王冬勝鄭海泉洪丕正呢d level

有，睇你老豆係邊個啦